Netfliex <Million Beach House>

有冇人睇？

睇睇下頂唔順嗌交on99

Noel 好撚 on9

明明得六集，睇到第四集，樓又冇賣過。但鬧左三集交

講乜？冇睇過

睇完, 最尾即係點, 無點交代?

美國啲真人show互屌編幅太長了